{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015279",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 범천동 하운드 서면 범천"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel_Houndのソミョンボムチョンはお客様に特別な憩いをプレゼントします。 このホテルは顧客の満足度と再訪問率が高いホテルとして有名です。 ポムネゴル駅から徒歩1分の距離に位置し、モダンな外観とすっきりとしたロビー、シンプルな廊下、そして高級感あふれる客室で快適さが満載です。 また、宿泊できないお客様のために4時間から10時間までの1時間単位で利用できるオプションを作成しました。 Houndのソミョンボムチョンでは、自然な癒しと感覚的なリフレッシュができ、皆様の時間にぴったりの休息が楽しめます。 この宿は計58室の客室を保有しており、近くには釜山2号線のボムイル駅、釜山2号線のチョンポ駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山1号線のボムイル駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 それぞれの客室には浴槽、ツインルーム、手荷物を別途保管できるなど、様々な施設が用意されています。 また、全客室にはオールインワンPC、個人Wi-Fi、ネットフリックスの無料視聴、セスコとの提携による消毒と防疫が完備されています。 ただし、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書を持参しない場合は、利用制限および払い戻しはできません。 また、盗難、破損、汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、相互配慮と協力をお願いします。 オールインワンPCはゲーム用ではなくインターネット専用PCです。 人数を超過する場合には追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。 西面の中心地と車で2分の距離に位置し、ポムネコル駅の6番出口から徒歩1分の距離にあります。 また、札幌とCGV西面まで徒歩5分です。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 訪問者のレビューによると、この宿は無難できれいで親切なサービスと価格対比満足度が高い方です。 ただし、いくつかの部屋には匂いや未清潔な部分が少しありましたが、全般的に良い評価を得ています。 駐車場が狭いなどいくつかの不便な点もありますが、位置と施設に対する評価は全般的に良い方です。 宿泊時のエアコン以外の施設にも満足でき、一部では入り口から酢の匂いがするという意見があり、タオルや布団の中にも髪の毛が多くティッシュの固まりなど清潔に少し残念な点がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテル_Houndのソミョンボムチョンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテル_Houndのソミョンボムチョンは、顧客の満足度と再訪問率が高く、ポムネゴル駅から徒歩1分の距離にあります。モダンな外観と快適な客室が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには釜山2号線のボムイル駅、釜山2号線のチョンポ駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山1号線のボムイル駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊以外の利用もできるオプションはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊できないお客様のために4時間から10時間までの1時間単位で利用できるオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に用意されていますか？",
            "answer": "各客室には浴槽、ツインルーム、手荷物を別途保管できるスペースなどの設備が用意されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはオールインワンPC、個人Wi-Fi、ネットフリックスの無料視聴、セスコとの提携による消毒と防疫が完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはポムネコル駅の6番出口から徒歩1分の距離に位置し、札幌やCGV西面などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は狭いという意見もありますが、位置と施設に対する評価は全般的に良いです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテル_Houndのソミョンボムチョンはどのような評価を得ていますか？",
            "answer": "レビューによると、ヤノルジャブランドホテル_Houndのソミョンボムチョンは無難できれいで親切なサービスと価格対比満足度が高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊施設には何か不満な点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋には匂いや未清潔な部分が少しあるという意見もありましたが、全般的には良い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設以外の点で満足できますか？",
            "answer": "宿泊時のエアコン以外の施設にも満足でき、一部では入り口から酢の匂いがするという意見もありますが、清潔に少し残念な点もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 757,
        "QA": 665
    }
}